螞蟻集團 抽中攻略

唔好理新聞話咩大戶暗盤50%
目的就係一個放風出嚟比散戶聽
等散戶追高之後放貨
農夫山泉有眼見 暗盤 開盤頭半小時已經最高位
螞蟻集團玩法差唔多 我估佢大概升30%左右 有110好閃

麵神燈撚死咗

咁撚大隻都比佢燈死到 先再寫個服字比佢

媽咪麵，螞蟻金服真係上市前燈死左，估唔到係中國政府搞死

個個都放，冇人接，點成交

冇抽

唔緊要都認真答你 有$82,83附近都可以照入場

總會有人買 放心 你只不過係同嗰班人對賭 佢賭會繼續升 你咪由得佢

樓主今次又用左幾多acc抽呀 講定黎聽下 廢事好似先聲到時又唔出聲

新股師

推

希望100穩到

仲敢買支那股

好嘢

例牌揸兩日放喇
唔知點解我覺得呢隻係一隻伏股

首富馬雲分分鐘俾佢燈到坐監

正服驚閪咩.GIF

全是界投行一齊買兇冧麵神

麵神要死幾多次

全世界

仲係110就放?

死左喇

食屎啦！一個二個口就請抵制支那，轉頭就走去買支那股票

服